讀建築有ADHD

讀大學本身都辛苦。讀archi就仲chur，加上我上u發現自我管理能力好差，以前中學本身都冇話好好，但起碼handle倒，依家發現好差，上到year 1，經常性遲交assignment 用用下電腦就分心，last min甚至遲過deadline開始做。情緒好低落 經常自己一個喊😞 Fail 左幾科，之後停左一個sem，睇左心理醫生，食緊strattera 但係依家都好似無話好大作用。同屋企人講，唔明;女朋友，唔明，甚至覺得自己咁，未來同女朋友好難過，比唔倒幸福佢。同屆入year 1嘅人已經下個sem畢業。 點算？ 我唔知點好，好失落，試過有自殺嘅想法，有冇巴打絲打有同樣經歷。。。

Me adhd gpa>3.6

好撚閉撚閉
留撚埋哂啲冇撚建設性嘅留言取暖
走啦屌你老母

巴撚閉*

只可以話唔好乜都賴落個病到

喂，我係adhd post 果條友，而家我試左個新方法

首先你要戒糖，所有糖同咖啡因都唔接觸得

另外再加埋食呢隻

呢兩隻，集中力有改善d，但當然都搞唔掂成身郁既問題，而家仲有大量既ritalin準備緊，食ritalin最直接

你又唔撚係樓主 更唔撚係Clinical Psychologist
賴唔撚賴幾撚柒時到你同我決定

係咪好中意做建築？
唔係不如轉系
再唔係唔想哂既hea 讀完拎個degree 算囉
過到自己就過到
3rd hon 都叫畢到業

成個post都講緊因為adhd搞到讀書唔順利喎
你唔識字定係有讀寫障礙？

身邊人唔明好正常 佢地未試過
多d同佢地分享點解你會咁博下佢地諒解
再唔係直接搵心理醫生做下family therapy 可能會更好
至於食藥成效唔大直接同醫生講叫佢加小小睇下得唔得
仲有搵多d可以令你開心ge野玩下
可能睇下貓？

咁代唔代表到樓主係賴落個病到喎
你又點撚柒知樓主實際病情唔撚嚴重啊？隔空診症啊？上連登睇醫生啊？
你腦缺鈣定腦缺腦啊？

食咗會提升專注力？

自己係building surveyor , 做左幾年野瀨左幾次野 先發現自己有ADHD

收左工有時間再詳細覆你

好想聽下你經歷
我冇診斷過但懷疑自己係ADD
番工個時係可能4,5 個task 係咁跳黎跳去專心唔到做一個task 咁
搞到番工好stress 因為一直覺得會漏野

自己都真係好鐘意建築，自己都係諗，唔再著緊於1st最緊要畢倒業，學倒野，但係始終想搞好自己集中力問題

可能真係關事，因為我長期食糖飲咖啡，但係個人都經常想訓教。我個dr 有開10mg Ritalin 我，我唔係成日食，變相淨係食25mg strattera

祝你爆4

開sem都有打下網球咁 但係依家week 6已經忙到仆街，星期六、日都做野

🙏🏻

strattera唔係個個人岩食，我建議就食返riltalin，同埋你要補返你食少左既營養

week6?巴打邊度讀書

澳洲

社交上如何？多唔多朋友？係close定hi bye?
想集中d可以試下開工果陣只係拎你要ge野
同時拎走哂所有會令你分心ge野 例如手機 webwtsapp etc 可能會有幫助
巴打加油